霸氣哥政言 47人慘被凌遲/ 范徐自取其辱 「愛国者自講」/ 藍屍快打疫苗/ 八月禁港人離港？

《霸氣哥政言》20210307
47人慘被凌遲/
范徐自取其辱 「愛国者自講」/
藍屍快打疫苗/
八月禁港人離港？？

Booom HK
28.5K subscribers

=================
支持Booom方法:
・訂閱YouTube頻道
・每月US$4(或更多) Patreon會員:
・一次過打賞，金額自定 Paypal:

【會員尊享節目】
Booom仲有三個收費嘅私密節目:
禪飛x辛比經典再遇《廿二世紀藍皮書》、賽馬節目《贏到爆》、
無限制級麻甩節目《哥前哥後哥登堡》

想睇？
請即到
只需US$4月費成為Booomerang會員，就可以慢慢欣賞~~~